一人N種身邊乞人憎嘅人

細聲講大聲笑又影響到其他人

不停係fb曬d團聚相

講到自己好博愛好正能量好多fd

高登仔

食嘢「ZIPZIP」聲

打噴嚏唔掩口鼻

明明朋友聚會硬係要帶埋自己另一半出嚟

明明講緊同一番說話
人地講就當人神咁拜
我講就當我發up瘋

成日m到既醜女人

肥婆

臭狐嘅人

無句真嘅人

醜樣嘅人

港豬